無錯, 民意開始逆轉

係呀, 民意開始見到淨係和理非唔夠. 政府唔會理和理非.
所以支持勇武既開始更加多!
無612 , 唔會有暫緩,
無71 , 唔會有攻入立法會.完成歷史一刻.
見到前線一次比一次進步.
民意真係逆轉左.
會有越來越多人支持!

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當